林鄭：孟晚舟護照符合入境政策

林鄭：孟晚舟護照符合入境政策

除消關係法啦

佢完全無講點解孚合

佢完全無講點解符合,之後如果有法律學者再問

777：我尋日以經講左,唔重覆

咁姐係慢慢周用假護照入加拿大

up完
當無事發生

洗撚同你班港豬交待咩
講完等2個禮拜你班友就冇咗件事

但係美國佬信至得架

得啦得啦，官字兩個口，威啦，知你大哂啦

咁要睇歐美日澳紐信唔信你條八婆啦

而家入境處長係咪吳克儉？潛左咁耐水

你話符咪符囉
解放軍要幾中本特區護照都符合程序架啦

點撚樣符合?
有最新一本passport 但舊果本仲用到

你地做咩討論 別有用心呀你地

明明你有問題人哋有疑問又叫別有用心炒作
同埋你冇撚答到核心問題，好撚戇鳩

中國式答法

你質疑我，係你別有用心

即係直接話加拿大俾一本剪左角既戶照入境啦

護

等睇全球BAN特衰(力架地區除外)

問非所答，想點

係咪可以告佢多一條 使用無效護照之頪

柒婆即管繼續講多啲

同一番話 唔敢對住美國講？